蛋呢3隻

露台種咗花

前幾日發現唔知咩雀起咗個巢
一日痾一粒。而家有三隻

佢地老母， 紅耳鵯（網上圖片）

唔好問真老母相，我一開露台門佢就飛走咗
之後會再飛番嚟孵蛋

幾時先孵出？

煮咗未

煮煮啲蛋再放返原位

上網睇應該10日會出世。25日會試飛

Funny
想睇bb

我未想食住。唔知主子點諗